產品購買決策和媒體選擇高度受文化相關性的影響，一個品牌考慮到與文化相關的執行與擁有一個健康的品牌形象同樣重要。 多元文化的受眾正在做出微妙的媒體選擇 
 諾第留斯號找到了沃爾塞特，他是一位沉默寡言、深思熟慮的挪威人，他的辦公室牆壁上擺滿了書籍和彩色圖表，討論了這些有趣的發現。 女性教育水平的提高是如何影響全球人口的——如此浪漫的事實 
 沒有問卷調查，沒有算法，沒有經過深思熟慮的配對。 你的浪漫理想並不能預測你未來的伴侶是誰-第88期:愛與性|Alice Fleerackers | 2020年8月5日|Nautilus 
 這些小組由具有相關專業知識的教授協助進行，史密斯說，這確保了對話是深思熟慮和富有成效的。 使用文學來啟動關於工作中種族的對話|Sarah Todd | 2020年7月12日|Quartz 
 有一個周到、有用的FAQ頁面表明你關心你的客戶，搜索引擎也像關心他們客戶的企業一樣。 現代SEO策略:三種策略支持你的努力|Nick Chasinov | 2020年6月23日|搜索引擎觀察 
 但我住在非常聰明、有思想的人附近，他們非常認真地對待寫作，我可以和他們一起吃早餐，聊書。 雅各布·西格爾2014年11月25日|每日野獸 
 在我們的採訪中，他熱情、快速、慷慨地回答問題，回答問題時深思熟慮、思路開闊。 丹尼爾·雷德克里夫:我比單向樂隊更富有蒂姆·提曼| 2014年10月24日|每日野獸 
 Tatiana究竟是什麼時候開始建立一個深思熟慮的系列的呢? Tatiana Sorokko是Vintage Couture的女王|Anthony Haden-Guest | 2014年10月8日|DAILY BEAST 
 你知道的:任何太敏感、太體貼、太分享、太張揚的東西。 為什麼' Black-ish '有同性戀問題|Tim Teeman | 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 這並不意味著我寧願讓厄爾富有同情心、體貼周到，也不願讓他成為一個勝利者。 真正的吉姆·帕爾默請站起來|湯姆·Boswell | 2014年9月27日|每日野獸 
 他把他的一小撮鬍子夾在牙齒之間——這是他在困惑或沉思時慣用的伎倆。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 他悶悶不樂地坐著，冥思苦想，他的思想在徒勞地掙扎著，直到通知船長來。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 他必須使用的要麼是輕率的重複，要麼是深思熟慮的分析。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 羅伯斯庇爾在這種時候總是默不作聲，若有所思，總是伏在她的椅子上。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 爐火照在嬰兒床的蕾絲窗簾上，就像照在哈特爾頓夫人的臉上一樣; 剛才一張深思的臉。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德